{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 썬클라우드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約後はメール、カカオトーク、または電話をいただければヨット体験の予約方法へのリンクをお送りします。 また、アクアリウムの予約も同じ方法で可能です。 さらに、エクスザスカイ(LCT展望台)、スパランドなど様々なプロモーション商品もございますので、ご一緒にお楽しみください。 冷暖房機、床ボイラーの稼動時間は天候により異なり、駐車は地下B1~B6で可能です。 追加の寝具やレジデンスサービスを要請することができ、ジムの無料利用が可能です。 また、使い捨て歯磨き粉、歯ブラシはフロントで購入でき、食器類をレンタルするためにはレジデンスサービスをご利用ください。 建物の1階にはコンビニ、両替所、ゲームセンターなどがあります。 客室番号はシステム上任意で割り当てられ、払い戻しポリシーは適用されません。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、朝食は朝食レストランで7時から10時までご利用いただけます。 キャンセル規定はチェックイン基準日から4日17時まで可能で、未成年者宿泊時には保護者の同意書を持参してください。 その情報はホテルの事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約後に連絡をする方法はありますか？",
            "answer": "予約後はメール、カカオトーク、または電話で連絡いただければ、ヨット体験の予約方法へのリンクをお送りします。"
        },
        {
            "question": "アクアリウムの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "アクアリウムの予約も同じ方法で可能です。予約後にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "他にもプロモーション商品はありますか？",
            "answer": "はい、エクスザスカイ（LCT展望台）、スパランドなど様々なプロモーション商品もございますので、ご一緒にお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は地下B1~B6で可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やレジデンスサービスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、追加の寝具やレジデンスサービスを要請することができ、ジムの無料利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て歯磨き粉、歯ブラシはフロントで購入できます。食器類をレンタルするためにはレジデンスサービスをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "建物にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "建物の1階にはコンビニ、両替所、ゲームセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は朝食レストランで7時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定はチェックイン基準日から4日17時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合は何か特別な手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者宿泊時には保護者の同意書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、その情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 539
    }
}